【深黃Rapper】阿李出咗新歌！！！

聽到出曬水！快啲幫手Like

除咗JB仲有好多人透過音樂支撐各位手足！

推

好欣賞佢既詞
但如果係trap就一撚流喇

推
佢啲歌真係好撚正

佢首首歌都好有共鳴！

阿李每次既歌都會令人聽到好sad
好多謝佢繼續為公義發聲

咁撚正得個8.16k sub 有無搞撚錯

點解佢紅唔起 佢啲歌真係好撚正